呢盒嘢要點煮

之前以為好似個盒張相咁
打開有肉有菜有汁
可以就咁翻熱撈飯

買左兩盒返黎發現中伏
應該好似雞精咁一粒粒嘢

搵過網上啲食譜
無乜人教

係咪加水變白汁

白汁Cream嚟

同咖喱磚差唔多？800ml水煮6粒？

加水變cream？

唔加水試下生啪
你影下後面
等識日文嘅幫你望望嘛
正路好似咖哩磚咁開水嘅姐通常

佢呢種方法太癲了
我出街食仲好
我自己點買齊咁多野整一大煲

有幾難 超市街市都有曬 煮咖哩一樣姐

樓主小學生？
d菜呀紅蘿蔔呀薯仔切好哂
洋蔥爆香 肉係咁意炒香 6,7成熟 小小紅
放配菜
加磚（應該會分4份比你 建議放一半）
放水到唔會燶底 成兜野既4份3水
轉最細火燜 去煲飯
d飯煲好 個白汁都煮好 配菜都夠軟身入味

咪即係咖哩咁囉
你唔一定要跟足佢材料架
純粹你當白汁味既咖哩飯
整左呢兜野就就咁撈飯食當一餐

利申：係日本生活既時候整一兜食三餐

簡單黎講就係炒咗d材料先但唔好炒燶
再加水用中火煲煲佢
熄火加入佢70g湯粒再搞溶
加奶開細火煮多5分鐘

玩到燜
我買嗰吓諗住係方便嘢即開即食

係咪即係雞皇飯
不如我送俾隔離po樓主算
我去食kfc

呢個好味過你kfc幾倍喎， kfc又少又貴又唔好食

要方便 一係餐餐外賣/食叮叮
呢盒野其實係懶人煮飯野（已經係煮野食入面算懶個類）

我以為係類似啲即食咖喱 因為我平日都買好多 見佢係白汁想試吓轉口味
開頭估佢頂多要倒入個煲煮一陣，加啲奶，唔係成包浸熱咁簡單
點知買完打開盒，先知係要自己買菜買肉，佢只係得舊磚

你應該買浸熱食得果啲

三碗水煲成一碗水之後倒咗佢搞掂